去就去 唔去就唔去

問6月9號 有冇人一齊上街
得兩個人有反應 平時就識屌得新移民
係呀
真係得個屌字
講咩番工好撚累

講真 最多咪累多一日 就係一日之嘛
咪唔好出囉 過左條例就以後唔撚洗出啦 想遊都冇得遊嫁啦
仲有人問 點解要上街 我真係黑人問號
到底有幾難明
我唔明 我都唔想同個廢人解釋
所以上黎呻

我覺得我就黎癡線

咪鬼理個班人
記得唔好一個人去
點都搵多個人照應下

唔理嫁啦 命就一條 不過會戴下口罩

咁咪話唔去咪唔去囉 我冇逼過佢地喎 我唔鐘意人地冷感又唔比？

同埋最憎係講咩累 其實唔想去 冇興趣 唔去咪算
講一大堆廢話
仲問番我去黎有咩用